發覺公司啲高層西裝友，都係清一色用 iPhone

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

發覺公司d低層西裝友，都係清一色用小米

原本想搵個名人android user反駁你,點知唔係賣廣告(gal gadot、harry kane)就係對家老細(bill gate) 真係駁唔到

唔係華為咩

其實喺中環，白領8成都揸iphone。同著西裝一樣，最低配置。拎an機會比人睇唔起

點睇用google機

淨低果啲就用三叔旗艦

Google 機其實都好貴下，拎住應該好過三叔（但外行人會覺得差過iphone）

發覺10個港女有10個都拎iphone 11 或者11 pro max

想玩lg機
但係香港唔出

見過公司CEO用三叔

Office想搵條Android線都冇

有乜問題？

有個head用note9

唔係點用成萬蚊買部電話淨係用whatsapp fb ig
利申：用iphone

勁多老細用柒機
高層/扮哂嘢就iPhone
識個幫啲有錢佬管理資產嘅
用千零蚊lg

高層多數係藍絲， 自然會用iphone

身份越高越唔使用電話表現自己，去到誠哥大劉級數，可能連電話都無，有個跟身秘書就夠

我直屬老細好似用小米

戇鳩窮撚用小米
戇鳩唔窮用華為

老細級 背心短褲 用 Samsung 你咪又係咁樣

IPHONE6S多

On9 好用咪用 用過都知有得用iphone都唔想用其他機 順好多 又唔係用親都等於要係咁轉新機

清一色冇車

用乜有鳩所謂
最緊要係個袋有錢

Donald Trump 用Samsung 機

Pewdiepie 用Android 機

LinusTechtips’ Linus, Marques Brownlee, Austin Evans
呢d YouTube tech 佬都係用Android 機
有iPhone 唔用

巴菲特唔用smartphones
Tim Cook 年年送一部iPhone 畀佢，佢都唔用

Bill gates 用 Android 機

Jeff Bezos 用fire phone

Elon Mask 用HTC Android 電話

習近平同老婆用中興手機，不過依家唔知喇

Hmmmm .......
世界上好多有影響力嘅人唔一定用iPhone

馬雲呀，孟晚舟，Zuckerberg 都係用iPhone
好多警察OT 完d 錢拎去買iPhone 11 pro

唔見得用iPhone 係特別D同優越D

當然誠哥係用iPhone

一樣有叻人用iPhone
但唔代表d 乜

你係叻，用咩電話你都係叻
無良仆街咩電話都可以用

利申，雙平台用家，冇特殊優越感

咩層先會在意iphone定samsung

完全唔明
老母買親搵買唉風頂級，但icloud都未撚識用

技術毒L

自信心不足咪搵啲有價值嘅嘢枱高自己囉，有料到用3310都重得，有嘢打比秘書做就ok

好正常，宜家個個都用 MacBook 做 notebook，又或者用 iPad 唔用 notebook, 用得 Apple 野用埋 iPhone 用合理。

An狗不願面對

年年有部免費新iPhone 512gb, 無得唔用

中環仲有一堆華為

幾億身家打比經紀做trade都係用緊3310添，一個半個使用習慣同成個中環西裝友比較？

我男朋友乜都用google

通常呢啲post講一陣就會有人話佢識邊個香港華人首富都係用X，所以金字塔下面嗰啲用Z就等於係要買果一萬幾千蚊野表現自己
佢地咁做可以突顯出自己一部電話用10年換電再戰五年唔買新款好清醒好清高同首富社會最上層一樣啩⋯⋯我諗我係街都見過呢啲人。。部iPhone 6啲金屬塗層已經捽到甩晒，不敢想像嗰塊玻璃吸左幾多，面油手汗
老實講9成人純粹係鍾意換新機新鮮感用得爽同埋接受唔到同一樣咁親密嘅儀器接觸超過兩年，好似我呢啲窮閪連Dyson風扇都會每代換
不過人地要打飛機冇偈。

??????

咁你有冇教過佢先？你自己有親身去教過佢引導佢，
日常生活中滲透佢，我睇你咪又係拎住部電話喺度戇鳩鳩碌嗰啲垃圾IG whatapp ,
你自己都完全做得唔夠/ 冇做過野喺度話你老母？
搭地鐵見啲人好似無意識地望住個充滿dead conversation ge whatapp嚇死我好似喪屍
打電話用FaceTime audio
視象FaceTime
訊息 iMessage
買開美股用翻跟機stock app睇下價睇新聞都幾有用，講真對我來講係個設計夠靚順眼
睇新聞叫佢Apple news , 有時間睇埋雜誌嘅咪幫佢訂閱埋Apple news +, 認真真係好有用又會不知不覺中睇都好多嘢睇都好多不同範疇嘅嘢，佢又識由好多本雜誌抽一篇文章出嚟等你一路碌落去

好多媽媽其實都鍾意打機㗎喎你有冇引導過佢?
整埋Apple Arcade 買埋部Apple tv 4K 俾佢玩到夠
你屋企有冇整到智能家居？Apple homekit 呢？好有用咖喎
而家又有Siri short cut , 加句指令可以操控埋成個Dyson fan

返學果陣比隔離條友以為我部熊貓Pixel係大陸cheap機
之後一比啲相佢睇就

依家Android機都好貴喎，點會關咩身份事，10年前啲人就話用iPhone係身份象徵，但依家點會呀，Android依家都好好用

如果唔是因為個ios, 我會揀note10+

每次想教佢都話：好難啊你幫我搞啦
利申：教識阿公阿婆用手機影相上網Facetime，但老母連裝Candy Crush都未撚識

叻叻

其實你想證明D乜，Donald Trump 用iPhone?
定只想提醒我佢有用iPhone?

OKAY, Donald trump 用Samsung 機, 依加用iphone

Austin Evans 用XR 架On9

yes
所以結論係全世界都用iPhone
啲資料上哂貴州

Marques Brownlee冇用iphone??

sorry大佬
係有

sorry埋你
用iphone

不過都係用過pixel

除左linus呢啲bias得黎又好憎Apple嘅YouTuber之外 佢地根本就係不斷switch 職業問題
用佢地黎做指標有意思？

Fyi. Mkbhd, Austin依家都係用iPhone
而Donald Trump呢啲身分應該有幾部手機 佢私人有部iPhone至於邊部係佢primary device我唔知

你啲”比較”都幾多錯漏位

我個比較唔係抬高Android踏低iPhone
我想指出人叻用咩機都冇咩所謂
其實youtuber嗰邊資料錯，其實都唔影響結論

[學術]iPhone是否地球上最安全的手提電話？

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你係講雲上貴州
其實喺中國搞得cloud都要咁做
Microsoft, Amazon, Cloudflare全部都有份partner中國公司黎提供cloud service
而Google更加因為提供資金俾中國企業搞物流(間接benefit解放軍)同埋搞dragonfly等project而俾軍方同埋後黎嘅Donald Trump質疑話要調查Google係咪涉嫌叛國

講奶共
講真呢啲都符合曬連登仔standard
但講真係咪真奶
自己判斷啦

得罪講句，用部電話都要靠你口中所謂西裝友去justify，都好打極有限兼自卑

再講，夠多公屋仔同一心理用iphone，咁又點？

無計，中環友好多白鴿眼，你一係高級過佢，有錢過佢，佢就會當你神咁拜。如果係平輩，佢地會睇下你著乜衫，用乜電話。

真係
返得中西區真係唔好用an

唔好玩啦 睇衫睇電話 貴極咪一萬幾千
十幾廿歲中學生咩
係都睇戴咩錶先啦

某大電訊公司管理層
1個MD、1個SVP、2個VP，都係用三叔
仲有1個VP用iphone，1個VP用華萎

拜金閪

其實一定有某部分iphone用家係因為覺得用iphone就係身份象徵而用iphone, 覺得用iphone就係有質素，smart，高人一等既人。

呢d就真係ifan bb啦

成個post都唔知仲乜撚
個個講人地，高層老闆乜乜柒柒
但係冇人會識講自己
講數據呢，個個都知邊邊係高消費群
但係一講數據，就會有班撚樣話係水魚又剩
垃圾post，請善用不推文回覆

而加有無人用 Vertu ?

呢樣真
淨係條錶表都貴過 iPhone

唔用ios冇airdrop
有個同事用an機成日影完相會俾人唔記得

拎部電話打飛機

x 哥用5s

無自信至要用部電話認同自己

note10 我覺得係面前design最靚

公司email 保安理由剩係support iPhone
同事大部份iPhone
用An個d都會keep 部SE/ 6S雙修

我都有諗過轉用 iphone,但 Google d資料好似過唔到去icloud

bb機已經變咗an機

但係變咗an機都唔出passport

咩年代
雙修有幾難

但係用iPhone唔代表係高層
窮L窮到食茶記都嗌貴 都可以用iPhone

今時今日覺得iPhone仲係身份象徵嘅…
努力做嘢 增值自己好過啦
手機俾L到身份地位自信你咩

我係iphone 都係sync gmail 既 contact , calender, email, ios 都有drive , keep, photos, maps, office 系列

公司要你哋放工都check email？

一部iphone 一部an 機
an 機用嚟做嘢，iphone 平時自己用

條友9up

公司大老闆用小米
不過條友超深藍

其餘男既就一半半啦

十個個女仔有七八個都係iphone7/8
但新個幾款無人用
話M額好肉酸
另外個兩個女仔用s10

Vertu 以前功能機都好柒貴，就係賣Plan.

大把有錢佬拖鞋落街食茶記

通常有錢佬啲傍友就會扮曬魚蝦蟹，真有錢個啲都唔係好理用咩電話個啲周邊野。

講真 Nokia / Sony 依家都好多平機，唔明做乜要匪米

技術撚真心覺得iPhone把撚

行簡約路線個價又一啲都唔簡約

呢啲有錢佬，都係篤人做野。電話對佢地黎講工具。

成日出街見客，未必日日返公司

你公司係華為？

i fab bb又打飛機